我愛你 或許只是因為你愛我

無辦法100%投入

轉身離開

你愛我，或許只是因爲我愛你

我愛你只是希望你也愛我

唔通你係咁樣

岩！搵個愛自己既 好過自己on99去愛人

找一個你愛的人，不容易；
找一個愛你的人，更加不容易。
這一生，我真的有可能找到兩情相悅的人嗎？

關我撚事